有冇人試過用hsbc e-banking 增值tap&go

試過等幾耐

instantly

係咪要等2個工作天

tap n go好撚垃圾 居然仲有人用

轉數快,一秒

過數要等,FPS唔使

試過？

琴日試過 即時